和理非進場一齊收工去散步

可以自發性全黑衫/黃雨褸圍住自己區嘅警署散步。唔需要叫口號，只要全港18區有一定人數同時散步，個畫面一定好震撼。
冇暴力冇衝突冇佔領，日日散步唔阻人搵食又可以方便和理非。

大家參詳吓睇吓得唔得
認真唔想俾政府有理由出水炮車，外國當過兵都攪唔掂，香港嘅年輕人⋯真係唔敢諗。你地已經付出好多，唔可以再白白送頭。

5大訴求
香港人加油
萬事小心

自推

推

再推